[2019DSE] PolyU 醫療化驗Medical Laboratory Science (JS3478) 討論區

Hi各位唔知有冇發現今年基本上冇人喺兩登提及過 理大醫療化驗MLS呢一科。見其他科（RD, OT)都有人討厭，又見有啲人喺其他科嘅討論區度留言問MLS嘅野，不如索性喺呢個台討論下。

Hi各位唔知有冇發現今年基本上冇人喺兩登提及過 理大醫療化驗MLS呢一科。見其他科（RD, OT)都有人討論，又見有啲人喺其他科嘅討論區度留言問MLS嘅野，不如索性喺呢個台討論下。

其實課程會學咩？

都想知道返大家係用咩weighted score入？
今年2019嘅大家又有冇interview呢？

小弟都係2019考生
參考返隔離登：
Core有四個
1. 血液及輸血科學
2. 細胞病理學
3. 臨床化學
4. 醫療微生物及病毒學

Year 1既課程主要係讀啲基本既解剖學同人體生理學,year 2先會開始讀core
學生係year 2既summer sem開始都會有去醫院實驗室出placement既機會 4個core既lab都會出架

push

推

Push大家share下

Best 6 266? 小弟270都冇
大家share下

推推推

睇錯咗 無野了

今年有啲特別放射嗰邊250有interview, 275左右已經穩入

你個分大概係點？perfect 食中weighting就ok la!

大家唔洗咁擔心啦 我weighted 282都無得in
5356667 chem bio geog
best6 35

MLS呢邊

［2019DSE］紅磚 poly醫療化驗科學（JS3478）討論區

咁你可以in 咩？